荃灣有邊間上海理髮店係屌得過？

環境差少少都冇所謂

上海國際，抵玩

利申: 剩係上去剃鬍，60$，平過去barber shop trim

QB house

6草野仲包剃鬍？

80蚊剪加剃

可唔可以提供地址

推到咁上下樓主可講你打手嗰間

疏, 原來已經有同事扯貓尾

上海國際理髮係大鴻輝斜對面，富都茶餐廳對面有條樓梯上嫁。

利申: 60蚊剃鬚打手，每個禮拜都搵肥仔師傅剃鬚

有冇邊個剪得好？

唔知，我剩係修鬚

幾草野咪試下囉
咩打手唔打手
好過你畀成三四百d "barber"

我就剪開僑冠
百一蚊洗剪吹